而加d藍絲聲大夾惡!仲好意思唔俾錢走人？

如果遇到呢啲人真係唔知點應對好